金庸小說中神醫醫術排名

可惜越女劍中無神醫

逍遙派轉移眼球
技術直迫現代醫學

神醫
專醫性飢渴

睇咗咁多年其實左邊係邊個嚟
個樣有啲似米奇

咩戲

李連杰電影版倚天

趙敏等左張無忌 20幾年
其實幾想睇續集...

同埋投錯胎

見死不救胡青牛
殺人名醫平一指

張無忌，九陽內力能醫百病

閻王敵 薛慕華

大都等你